點睇林作母校 University of Law 法律大學 (前稱 College of Law)

倫敦分校

經University of Law攞GDL大把啦

幾錢

Ching ，university of law 好似開ma in law，内容同gdl 一樣，其實香港認唔認佢做llb / master